星期一之堂食奶茶淨飲有飯送

最近無咩錢食lunch，但又要出去扮食飯，唯有叫杯奶茶頂下個胃，點知飲到一半（一大啖）.......